原來南山南距離我哋咁近

喺深圳

鐘南山，吳秋北～

南山南咪大坑東

嵐山南仲近你

喇沙仔既混音同編曲比原曲更好